香港開始大陸化，感覺好正

呢幾年多左好多劫案
係咪就快開始殺人唔犯法

殺人點都係犯法 但捉唔捉到同告唔告到就睇你識唔識玩